Header image slide by Konanoob

Libre à vous d'en faire ce que vous voulez, mais merci de ne pas le commercialiser. Malheuremsent, je n'ai aucun moyen de vérifier ce que vous faites, alors je vous fait confiance.
You are free to do what you want, but please do not commercialize it. Unfortunatly, I don't have any way to check what you are doing, so I'm trusting you.

N'oubliez pas que s'approprier des choses faites par des autres n'est jamais trčs sympa.
Remember that appropriate things is never really nice.

JavaScript et jQuery sont néccésaires. Pour ajouter jQuery, veuillez ajoutez ceci dans votre balise <head> :
<script type="text/javascript" src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1/jquery.min.js"></script>
JavaScript and jQuery are required. For add jQuery, please add this into you <head> tag :
<script type="text/javascript" src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1/jquery.min.js"></script>